202和404的約會！從製作人與練習生關係變成兄弟情：李大輝＆金敏圭同吃麻辣燙

202出身的愛豆和404出身的愛豆「約會」去吃麻辣燙啦~

《Produce 101》系列第2季練習生，最後成功進組Wanna One的李大輝和《Produce 101》第4季《Produce X 101》人氣練習生金敏圭最近被拍到一同去吃麻辣燙，網民們更是給他倆的照片安上了「捕捉到李大輝、金敏圭約會現場」的標題。

照片拍自首爾林蔭大道上的一家麻辣燙店，李大輝和金敏圭穿著T恤、襯衣在店裡現身，兩人都衣著休閒，沒戴帽子和口罩，反倒是同行的另一位朋友全副武裝看不到臉。

《Produce X 101》時，李大輝作為製作人造訪大本營，而金敏圭當時是練習生，兩人就這樣相熟起來，後來更是從製作人練習生的關係轉變為好兄弟，據說兩人的互稱是哥哥和弟弟。 然而李大輝和金敏圭都是2001年生，只是李大輝是「快01年生」，已經高中畢業，所以成了哥哥。

9月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
同我出黎遊行全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！！

當日同我唱埋美國國歌！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

兩隻黑箱作業辣殺

死gay 佬

李輝咁姣 實係0啦